# Описание задачи

## Задача

Разработать проект с системой контроля версий и системой сборки на основе CI/CD. Проект должен состоять из двух сервисов: "Приложение" и "Данные". Приложение должно делать запрос к сервису с данными. Система CI/CD должна собирать приложение, подготавливать все для запуска и сохранять результаты.

Вывод виде таблицы ФИО и даты рождения всех студентов моложе n лет

## Структура проекта

Проект разделен на два изолированных сервиса: "Приложение" и "Данные". Данные могут храниться в файле или в базе данных PostgreSQL.

## Репозиторий

1. Создан публичный репозиторий на GitLab.

2. Оформленная структура проекта на языке программирования Python.

3. Ветки "master" и "dev" созданы и оформлены в соответствии с требованиями.

4. В ветке "dev" фиксированы промежуточные этапы разработки.

5. В ветке "master" зафиксирована версия 1.0 полностью готового решения задачи.

## Документация

- Файл `README.md` содержит краткое описание проекта и интерфейс программы в формате Markdown.

- Файл `DOC.md` содержит подробное описание задачи, включая требования к репозиторию и функциональные требования.

## CI/CD

Система CI/CD настроена для автоматической сборки, тестирования и развертывания проекта. Каждый коммит в ветку "dev" вызывает процесс CI/CD.

## Функциональные требования

1. Решить задачи на любом языке программирования.

2. Решения всех задач должны собираться, запускаться или разворачиваться системой CI/CD.

